香港冇域外法權

咁就算係香港註冊既船，再係公海殺人係咪唔犯法

利申:學術討論

好不安